安帥賽後落鑊慘食無情雞

拿玻里周二晚於主場大勝亨克4︰0，取得E組次名出線權，亦是球隊自2016/17球季後再次晉級16強。不過拿玻里在今仗之前經歷9場不勝，於意甲榜僅排第7位，落後榜首的國米17分。

因此在獲勝後僅1小時，球會便宣佈解僱安察洛堤，但聲明表示基於友誼及共識，他與主席勞倫迪爾斯的友好關係不變。而「肥安」被炒後，已傳出有望接掌阿仙奴及愛華頓帥印。()

Old news